其實多唔多人跟貼士炒股票或牛熊?

係未七賺二平一輸?

一賺二平七輸